屌奶星 Nowtv拎哂五大聯賽 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇪🇸🇮🇹🇩🇪🇫🇷

希望到時now可以彈d免費波去viutv
比我地一班冇比錢既手足睇

歐聯呢？

Txb :一套宮深計3就打殘你啦

加價時間

有線

其實都要睇你個地址

好撚多SALES狗 痴線

意德法放去VIUTV 播D 啦

有一半都係sales
想問埋
我而家交緊2個$5xx
只要想睇英超西甲意甲+hbo
有無

仲要同一個人幾個ac 自言自語，全block唔洗煩

價就加硬
你係新客都仲好少少
Now當舊客狗咁撚

Viu就算真係播
我都唔覺得會播英超
頂盡法德意D閪波擺落去
重頭戲梗係收你錢啦

好彩我而家唔使睇德甲，慳返

土超有人睇？法甲又係3/4點波

就係冇r聯

意甲果位乜水

俾返FOX SPORT我先啦屌你老母 講條柒咩

牙朗

C朗踢皇馬架

有埋NBA就好

法德意西啲波佢唔可以喺VIUTV播，德係FOX SPORTS，法意西係BEIN SPORTS，只有英超係NOW自己買。如果VIU真係要播只可以播英超。

戇鳩仔先會裝現在電視

歐聯係咪仲標緊? 會唔會都係now 拎埋

本身join緊體育組合個啲有無得睇？

獨家平台
記住唔撚好放去免費台

但之前viu都有播過幾場西甲

真心？？

五大聯賽每星期播一場
五場波係星期六日播
TVB果堆流行經典 龜頭bob 支那藍血人仲唔0收視

師奶同你睇
水晶宮對般尼茅夫 定 利華古遜對漢堡？

NOW本身自己買咗15/16-17/18嘅版權，但18/19起西甲係同BEIN SPORTS合作，所以應該就冇得播，除非同BEIN SPORTS傾好可以喺VIU播

個d慣性收視無得搶，tvb播雪花佢地都睇架啦

播波係做大塊餅吸引唔開電視既人

你都戆撚鳩, 唔通個個禮拜免費播曼聯皇馬你睇咩, 播埋啲閪波有撚人睇咩

真係岩岩好係五大聯賽球員

忽然球迷逐個捉

忽然球迷

NOW E壞機

viutv有免費波我日日幫手追擊班tvb打手